每次睇天元就好撚嬲

屌佢老母羅人地d銀河系黎掉
咁搞法會死幾多人？